有冇人有睇Netflix套戀愛巴士？

明明好好睇 但點解好似冇人討論咁

有冇 / 遲D會唔會 系TVB播

唔似會喎

Netflix會有配音咩?
自己覺得綜藝都係睇原聲好

睇緊S1
shy boy

佢同春日果pair好正
快啲睇埋第二季

好好睇呀集集追 因爲哩套野先買netflix

睇緊呀 今日出新果集

估唔到呢集...

小郁
好撚感動

好撚好睇！
最鐘意 Shy Boy同小郁

見到有新好興奮
細個小學有同阿媽一齊追過

好感動
睇佢個樣仲以為佢會拒絕

由第一季睇住佢努力改變自己

睇呢套野見到啲人努力改變自己
會好希望佢成功
S1最後

香港好似真係無乜人睇
明明咁好睇 可能班撚樣個樣真係太唔吸引

雙層公寓就大把人睇

Terrace House我都有睇
雖然啲人係靚啲 但始終都唔夠戀愛巴士啲人有血有肉
我一直有推介俾人睇 但個個嫌棄套野個名

小暴牙惡到

其實班仔的確太姿整
但佢唔應該將自己果套強行套係其他人身上
不過睇返後幾話佢同小郁咁friend應該都係愛之深責之切

留名, NETFLIX套雙層公寓就追完, 想搵新野睇

小郁同myanma
以為一定失敗

終於有人講

不過小暴牙玩第2季個度好假， 似特登放條友入黎玩鬧交

終於唔洗再見到小郁, 阿tom幫佢出頭比人打, 唔多謝人不特止, 仲幫返小暴牙講好說話...幾委屈...唉小暴牙快啲消失啦...

認同啊, 起初S1尾阿陽係東京同佢表白最後一齊完左咪算, 而家直頭覺得阿陽搵佢表白果段都係假, 電視台要佢地咁做, 再加埋而家S2見佢有話題性就搵佢返黎

原汁原味味幾好

好睇啊
快啲追

我都咁諗
非常驚喜 最後小郁好可愛

我諗佢都幾難消失
除咗佢自己走應該都冇咩仔對佢有興趣

係仔都驚啦

Tom 真係好好笑
係咁喊終極廢J

仲要次次都喊到細路咁

仲要moa安慰番佢

見到摩亞話鐘意佢廢笑咗出聲

牙勇

阿勇真係毒男寫照

以前喺tvb播果陣追黎睇，好好睇

好轟烈
佢真係好仔黎

TVB有播過咩！？
我以前細個睇台灣電視台睇

好唔鍾意佢
嘈完第二日Tom等緊佢道歉，佢就爆返人轉頭
呢種女人好野蠻 雖然佢講啲野係啱，但係唔好借醉又暴走又郁手郁腳

我覺得點都好
出手就係唔岩
仲要兩季都係咁

唔鍾意呢條女
牆頭草咁

總之係咁附和隔黎果個
都唔知佢諗咩

磨牙 化左裝3條女中最正

落妝個樣

睇佢ig畀啲日本觀眾屌到佢仆街 個個都話好撚憎佢

搵唔到佢ig呀！可否些牙

Sure

謝巴

第一季shy boy世界級正 腳痛都跟住行成程個幕

最後佢表白，我喊左出黎

第二季無左阿勇就差好遠，暫時無一個男/女係吸引，小暴牙今季有啲over左

唉，原來裕ちゃん同アスカ分左手

佢根本就係發酒癲 同個髮型師搞緊歡迎會，佢就捉人出黎屌

我都忍唔住喊咗
仲以為得我咁誇張

吓
好可惜
不過返到日本要LongD又係好難維繫

有睇，最新幾集好正

佢地好似唔係long d，asuca分手仲有係ig出文，比日本人屌佢搵成左名就飛左阿裕

long d應該係shy boy，女既去左加拿大進修

第一季shy boy個氣氛暫時鋪排得好過第二季，由愛上，諗埋一面成魔 到最後勇敢面對表白，真係睇住佢長大

第二季暫時唔係話緬甸唔好，但感情戲太著重女方，男方接受個度係好開心，但有啲突然

緬甸好似東尼大木

唔知點解覺得緬甸係playboy feel
可能因為冇乜係佢角度訪問過
一開頭都唔覺佢會接受...

本身話佢係backpacker，都應該好仔黎既。

其他幾個去旅行都油頭粉面就不了 由其個醫生，最playboy feel，其次飛髮佬

似坂口健太郎

健最似playboy

反而醫生似名校仔 大把女等住揀個隻

巴打好清楚
會唔會有緬甸同小郁ig 想follow下

我都覺得髮型師扮扮地野
今季啲男人好草食feel

都唔明緬甸會冇啦啦話鐘意

Moa原來去過香港

我都係靠我老婆睇佢地ig講比我知 （老婆識日文）

緬甸同小郁兩個都未開ig，我諗未完季都唔會開住

反而小暴牙ig仲未見有男友身影，睇黎今季都係

佢下下咁撚樣係仔都彈開啦 本身又唔係靚

希望shy boy可以keep到 見佢春日生日個陣都有po春日既相

btw 有冇春日ig

小爆牙係仔都避之則吉

發酒癲還發酒癲 但覺得佢講嘅錯唔哂 呢季啲仔真心廢

化妝照鏡真係有啲Over 啲女仲主動過啲仔

話人好發酒癲但當時又由得佢癲
個個馬後砲 全部為上鏡搞形象
今季啲人選差到 個個都冇脾氣笑笑口咁款 勇走左之前全部男嘅都冇睇頭
緬甸同郁又竟然pair到 r哂頭
搞到冇哂興趣追呢季 明明第一季個個都好睇

女新人好慘
但佢吹噓自己有仔溝又係柒咗啲

爆牙同磨牙 一個燥狂 一個蕩婦

睇完新果集之後勁想棄

有同感, 成季個氣氛差到, 唯一開心係今集tom終於笑返

雙牙正仆街, 仲玩埋杯葛, 好劇本feel

春日好似真係無ig 第一季係搵唔到佢同wedding 男ig
同埋播緊戀愛巴士嘅時間所有ig 都會停更
上一季都係咁

冇左阿勇真係差哂

我仲諗住阿勇可以突破毒撚命運

上季最尾個社長都唔好睇啦， 悶到死

自信撚到最尾
悶就少少啦 但一到成個氣紛唔同左 又唔會似s2咁個個撞哂性格笑笑口扮冇脾氣咁好假喎 正等如今集ai都有睇頭（點知又係毒撚

睇左第1集一半就頂唔順 時代唔同左 以前會覺得正但而家覺得好怪。 以前最記得 加拿大同之後菲律賓嗰段 個畫家追菲律賓女嗰段好正 同之後個踢開波既大學生同個打拳既爭女爭到玩火焰射球 好好笑。

用左幾日終於追到最新

SHY BOY世界級正呀 好感動
其次呀勇都成長左好多

摩亞成個港女格
又濫交一腳十幾船 又牆頭草 又同個小暴牙搞小圈子

其實邊到睇到佢地近況?
依家佢地仲拍緊定係已經返左日本?

求SHY BOY IG

搵搵下就好快搵到其他人

Btw 啊裕同飛鳥係散左定點
好少見佢兩個出post

打野戰

Wedding好正 唱歌個個都係度喊 唯一既存在感

我有佢ig啊 巴打係咪要

講開又講，個時S1雞胸哥識話返小暴牙個下好爽 呢季班仔 無撚用 個醫生話唔關佢事 個呀Tom畀人打到咁都淨係識喊，畀人指住黎屌都淨係頭dupdup

Moa好撚bitch

好記得個社長一到埗叫哂啲男member開會 話已經mark好目標，個個都話隨便即管出手，如果
個AI感覺係似黎開工多過參加節目，個個都分析下
個醫生初頭又話覺得摩亞個格衰，點知呢集聽完人唱歌咁快就起啖

好記得個社長一到埗叫哂啲男member開會 話已經mark好目標，個個都話隨便即管出手，結果

睇台灣BLOG有個話佢地已經宣佈分左手

如果比其他人知道AI背後咁樣分析佢地 又入晒電腦又淨
應該幾反感

第二季真心垃圾 不看也罷
如果我係參加者，見到小暴牙出手打人，即刻報警拉人啦，我屌你地老母，成班仔企撚哂喺到，咩都唔撚做，由得小郁係咁畀人話
當然個小郁都係垃撚圾嘅，咁樣畀人對待完，第二日仲同人笑笑口，仲話小暴牙咁做係為自己好 其實條女只係發酒癲咋戇鳩
最後連個節目組都係垃撚圾，講真發生呢啲暴力事件，就算唔報警，都應該踢條女走啦，留佢係到，等全部人都面阻阻咁；Tom有時係好撚廢，但佢起碼夠真，屌其他人老母，條女成日發酒癲，最後居然又同佢玩返埋 由呢個節目可以睇得出日本人係幾撚虛偽
根本製作組肯畀小暴牙返嚟就係一個極大嘅錯誤，以為咁樣可以make noise,增加收視率，但我想講，而家一見到小暴牙我就唔撚開胃，而家我每集都會開，但唔睇，純粹拉到最尾畀負評

相比之下，我覺得terrace house好睇好多（雖然夏威夷篇就比較悶啲）
因為terrace house係比較寫實啲，貼近日本人正常嘅生活
講真，戀愛巴士個模式係一班人困喺架車到，朝見口晚見面咁，幾乎可以話係軟禁，唔畀用手機，同平常嘅生活徹底脫節
所以我一啲都唔懷疑，好多人就算喺個節目到match到，返到去都係無疾而終，因為喺節目到大家相處見到嘅只係去旅行果一面，而當返到去，過返正常嘅日子，自然另作別論
咁當然，愛情呢家嘢本來就分手多過白頭偕老嘅

第一季啲人前後明顯有改變(節目叫成長好似係) 或者總有啲野估佢唔到
但第二季啲人真係好假 幾個都為旅行食女黎而唔係節目講嘅真愛 緬甸醫生飛髮佬so far都好反感 郁我真係寧願佢同勇走都好過同緬甸

睇完飛鳥同阿裕就頂唔順棄左

緬甸好似畀人見到初詣同左第二條女去
果然係借個節目上位而唔係真係中意小郁
好狗

緬甸ig

郁好慘 初戀就遇著人渣

本身都唔見佢似特別鍾意小郁 佢似鍾意摩亞多啲

根本就係playboy
都唔緊要，咪咁樣傷害個女仔，人地仲要第一次拍拖

諗返起阿勇咁努力真陰公

睇ptt 話Shyboy 同春日好似結咗婚

咁快

唉，呀勇好慘 仲睇埋落去祝福小郁

最新一集好ON9....又鬧交

小暴牙同摩亞好西女人
依家淨返班人好無吸引力...全部都唔知做乜...
有啲想放棄唔睇了

見到佢地咁開心我都好開心

兩隻牙都好柒煩
完全唔識體諒人 當自己公主咁
又唔知自己性格幾咁差
可唔可以快撚啲走

睇見佢就嬲
成日話要顧咁多野 又要理camman又要理工作人員
無辦法好好談戀愛 呢個都唔知乜弱智理由藉口黎
食屎啦 大家互相好好體諒唔得既
佢好似真係當左自己好有話題性就當自己大帝咁
又成日煽動其他人情緒

雖然有時覺得佢出發點係好 但係完全唔理其他人咁發洩自己情緒
本身可能有得傾既小事都比佢搞到無得挽救
上次咁打人 全世界人都比佢嚇走晒啦
除左佢自己好似上季咁 快手求其搵個人表白返歸之外我諗都幾難走

Shyboy今日生日

咪臭係
大佬雖然個節目係睇你拍拖姐
但佢當正自己大明星咁
講到得佢自己辛苦咁 完全冇顧及下工作人員嘅感受
就好似啲俾咗錢就以為自己可以為所欲為嘅西客咁

巴打啲料好新鮮滾熱辣

真係好煩同一條橋玩兩季
但以事論事如果唔係劇本 今集真係係個D自己衰多口喎仲要屈左小暴牙先 然後夜晚成班男嘅又圍爐係咁叻就唔好人發完癲先喺人背後講乜乜乜啦

其實shyboy個ig story每日係到寫日記定其他野?
有無人有翻譯?

班男係有啲廢 係講都唔好比佢聽到啦
但係有時正如TOM所講 係呢一刻小暴牙既情緒 你同佢講乜都無用
你同佢正面駁火 一定係鬧得更加勁

小爆牙好煩

明明上季雞胸裕搏佢咀都冇咁大鑊 所以我覺得係有啲劇本但又自由發揮
但今季搞到有一半時間都係睇佢發癲 就算佢冇講錯正常係人都嫌佢煩嫌佢悶啦

睇到上季最後又搵返佢 我都覺得有小小係搵佢做媒
佢發顛既時候如果班男有特別表現都話有得睇下 最慘全部人都廢

呢兩三集氣氛終於好返啲
又嘈過
小暴牙真係好乞人憎
勁唔想睇佢

留意返 今集Becky佢地有意無意咁話製作組都好鍾意小暴牙就知應該係想做節目效果先搞到咁
或者好似上面巴打咁講 如果啲男唔係咁廢啲互動好少少個觀感應該會好唔同

我諗應該係日記黎
琴日呢個睇落似話今日係二字頭嘅最後一日

利申：唔識日文

但係我寧願悶悶地睇佢地去旅行都唔想睇佢又發火
真係好鬼煩

可唔可以拿拿聲求鳩其全部示愛走人呀
7個都唔想睇

小暴牙同公廁bitch都煩

睇左頭幾集
好鍾意小芽
開頭以為係自以為靚女嘅西女人
點知全程怕醜又低姿態
堅係典型冇自信唔敢出聲女仔
咁嘅質素肯定大把人追
偏偏要主動溝雞胸

小芽係幾正 性格好好咁
不過落妝個落差幾勁

落妝都仲靚過小暴牙
小芽笑得又靚

佢真係幾正 好心第二季搵多幾個呢啲女仔啦

冇計
高質又冇拖拍嘅女仔邊度搵

好難樣衰過小暴牙
第二季仲要肥撚左好多
自評個陣反而話自己中下變中上
樣衰格又衰

佢係最投入果個
講野直白有戲劇效果
所以節目方面應該幾鍾意佢

一次就話姐
玩左4次啦
今季3次搞到個節奏悶撚到
戀愛巴士變左暴走牙巴士

暴走牙

岩岩睇完最新個集
小暴牙 ⋯

早幾集醉酒打人屌人之後重keep住唔離隊已經棄左，睇撚住佢欺凌人都無人出聲，根本要腰斬啦

終於睇到live , 小暴牙又嚟料
其實係咪大多數日本男仔都咁怕事？好少大男人？

上季雞胸都有出聲
應該係呢班人廢

但雞胸都係出幾句聲 之後都係唔得

d女去印度著曬泳衣咁撚勇

又幾好睇
當旅遊節目睇都ok

摩亞疑似比人性侵過
隔左咁多集落幾次水都未講

隔離啲男人一直望住佢地

而且仲腳踏十船同打野戰

睇左最新一集
原來佢出街比人打

個通知功能show咗啲藍色細字
返屋企睇先～

有無最舊版link開始追？

S1睇到第6集
個個小暴牙好煩

我都想搵返
記得細個睇佢地去天空之鏡勁羨慕

無視佢睇其他人 小芽 春日Shyboy都好睇

好似係因為日本人對暴牙好大迴響，但因節目效果要剪到咁樣，所以Becky出黎幫手澄清返，都係剪接效果

日本情侶戒指帶右手，結婚先左手

岩岩睇完新一集，摩亞同醫生係婚禮度拖手都幾爆下。同埋知道左摩亞既過去都明白佢當初點解一腳踏十船，但唔知醫生會點諗，有返啲動力追下一集

另外暴牙其實都識道歉，但點都要私底下小人先做到，係全部人面前放唔低自己。不過最搞笑有一刻以為個導演都變埋男成員

再另外，湯姆竟然會主動叫暴牙

今集繼續幫佢洗白

真係要，其實暴牙同第一季啲人仲係好fd，可能真係剪接個陣太想要效果，所以搞到好似佢好衰咁（雖然咁剪法我覺得反而氣氛變得太沉重，更唔好睇）

個幾集日本人係戀愛巴士ig屌到飛起，點都要幫暴牙洗返白，你知日本幾多痴線佬

都係嗰句 俾制作組咁cut法loop法正常都反感啦

睇完今集 有啲覺得越黎越假
之前先講到TOM好似對佢咁大陰影 今集竟然主動叫佢

覺得醫生好識play

諗通左，只要佢發神經個陣唔理佢就得

比我就怕左佢啦 都唔知幾時會挑起佢條筋 明明佢都無飲酒都癲左
點知佢巴士又同佢一齊坐 又主動叫佢

TH 多人睇，但係無討論post

不嬲都有喎 點會無

咦?! 可能成日睇過左

第二季變撚曬質啦屌
成班人好似上黎博出名+旅行咁, 完全唔同上季有時會約單獨出黎吹水果D
TOM 今季同上季個人格設定變撚左第個人咁, 集集扮ON9仔喊, 喊得又假又誇張
個爆牙婆爆SEED 個位又係唔MAKE SENSE 邊有人會無啦啦食食下飯嘈到咁, 唔理有無同劇組夾好, 條癲婆肯定有心想搞D 野出黎MAKE NOISE 好撚討厭
睇到第9 集完全睇唔到有咩SWEET D 既MOMENT 剩係喊同嘈交
棄撚左

用左3日追到live左

救命，愈來愈憎小暴牙，係女人都怕左佢

人品極差 又唔靚

同雙層公寓比邊個好睇

要比的話
我覺得第一季同夏威夷TH一樣咁好睇
呢套感覺上啲人有血有肉啲
但講樣一定唔及TH

雙層公寓成個節奏都好慢,唔覺得D人係黎搵另外一半囉
我睇都會男女個季,睇左半集就已經無睇
可能睇左戀愛巴士先,覺得成件事係生動D所以好睇D

我仲以為摩亞真係俾人老強過

夏威夷啲女同仔都唔錯
都會男女我好鐘意美咲

戀愛巴士失敗咗要敗走
你會替佢肉緊埋一份
想啲人成功
成件事有血有肉好多
知道佢要鼓起勇氣走呢一步去表達自己心意

好想阿勇成功

原來係俾人打

阿勇真係唔靚仔
但性格好岩做老公

我都覺個節奏好慢 同埋氣氛好似有啲奇怪
戀愛巴士順暢好多

佢個漫畫老師都好正
成日係到踩佢咁 其實好愛佢幫佢好多

第二季暫時唯一亮點

比人乜都摸過晒架啦應該，係差在未姦

好腦細可遇不可求

其實摩亞話比人打 襲擊
係咪字幕譯錯 係講佢比人非禮侵犯？
比人打有咩咁沉重

今次告白完全無感
爆牙剋星出現了
終於又有返動力追啦

同埋新仔幾靚仔

冇記錯佢有講佢冇比人性侵

史上第一個靚仔

條女係咪痴根 係到扮蠢

佢話無比人強姦 可能有比人抽水 但係強姦不成

燥狂女大戰閪女人
咁大包花生 班主持都極興奮

又世界大戰
陣間變左tom安慰返小暴牙就好笑
之後兩個表白

神展開

反差萌呀 醫生同摩牙都係咁啫

爆牙我萌唔起喎

講性格反差呀

條新女好典型日本8婆
初頭出現仲覺得佢幾好樣
個男仔就真係靚仔

Btw睇到上面話緬甸係playboy好sad
仲諗住佢會好好對小郁

我都俾佢呃咗
以為真係天然呆 睇多兩分鐘就知係一個bitch

終於有靚仔睇
覺得佢同櫻子應該幾夾

小郁跟阿勇咪好囉

暫時睇左兩季
女既最鐘意係小芽
男既最鐘意係雞胸同shyboy

佢地都好努力去追求自己想要既戀愛

小芽真係好女仔
點解雞胸唔要佢

一個星期得一集真係唔夠喉

集新女真係好bitch
要爭英仔都算，見到小暴牙走開左
就即刻問「佢點解嬲」「係咪因為我」
我真係心唸你個仆街講呢啲
啲人又會以為小暴牙杯葛佢同埋佢又發癲
係度講呢啲黎踩低小暴牙

我覺得雞胸真係同到飛鳥一齊都係唔會有好結果
跟本飛鳥個心都唔係係佢度
就算飛鳥由一開頭鐘意阿裕
最後終於一齊到，但而家都係分左手

反而shyboy一野就睇中春日，一路慢慢咁走入春日個心入面真係好正
聽到佢唱表白個首歌勁感動

新女真係好識玩
一入黎就知小暴牙鍾意英仔
之後係佢面前同英仔咬同一個包
玩到小暴牙喊哂口咁
正

好撚仆街
但主持人啱
D男嘅就係鍾意呢d

新果個靚仔? 唔係丫話?

睇睇下, 小暴牙S2 應該埋唔到單, S3再戰

摩亞勁似有怪癖既女角

正常一定係揀新女
但新女係高手黎 好識玩
睇嘢好透 知道點控制一個男人
小暴牙真係輸哂

新女扮晒蠢又扮無辜 班傻仔鬼分到咩 一定受落佢
無左摩亞同小暴牙搞小圈子 3條女尷尷尬尬咁 遲d實出事

小暴牙唔自己爭取 又唔同英仔解釋
鍾意人又唔主動 等個天跌落黎
怪得邊個

相由心生

我覺得條新女係純粹好享受同小暴牙爭既感覺
正正常常,睇咁多對,都無乜邊個會識左一日半日就做到咁主動share同一個包
呢d女太心計太做作,雖然班仔就真係受呢套
但都覺得小暴牙幾慘(雖然我都唔睇好小暴牙同英仔嫁啦)

之前d女人都相處算融洽
而家加左條八婆落黎大把花生食
好似從未試過3條女互相無計傾

我係英仔返屋企睇返電視真係嘔出黎
兩條女都痴根 扮晒野

笑撚左

改下個臭格先啦小暴牙 根本抵死 但好期待嚟緊世界大戰

今日先追晒，小暴牙自己攞來，先唔好講佢自己都有錯先，自己發幾次癲搞到無人想同佢做fd是常識吧，都唔自省一吓

咪臭係, 佢早兩集先同摩牙杯葛櫻子, 仆佢個街, 好想新女玩到佢謝, 玩到佢退出

咪係，話人地造作（雖然我同意係有少少）不過都好過你發酒癲啦，重要永遠只有自己岩，個個都得罪佢咁。好彩摩阿走得快，如果唔係遲早比佢感染到變埋臭四（雖然我覺得摩阿都唔係好嘢，希望佢真係反省咗，好好對醫生啦）。
其實根本就唔應該比佢再來，而家好啦，臭撚晒，無人會mark佢鐘，到最尾一集都賣唔出，格車永遠係4男爭2女
佢不如轉做導播啦，又可以跟車去玩，又唔阻住人溝仔溝女

佢做導播仲衰
晚晚省到班友一面屁 佢眼中個個都咁廢

第一集仲條條仔都話覺得小暴牙好

集集都比人鞭屍

tom係咁比人鞭

摩亞依家有得玩返ig 好似都無講佢同醫生既野？
有無人有醫生ig睇下？

跟到咁貼？呢啲九成返到去就分手啦，兩個都無乜交流嘅，只係發情期到咗，先一齊返日本啫

節目播緊唔比po姐 ？
定戲份過左就冇規定

本身佢好似10月 s2開播就停左update
之後上星期走左之後就又開始update instagram

睇左預告
小暴牙完全敗走

期待更新

日本嗰邊好多人話moa同醫生係做戲駁宣傳
而家佢地可以用ig, 有提個節目，但冇提對方，所以唔知有冇散。
moa仲繼續唱歌跳舞出live

醫生有咩好宣傳？佢ig係咩？
摩亞ig好似普通人 同無上過節目無事發生一樣

摩亞同醫生合照好似無提過? 之前次次都影貼係巴士

睇完今集 我覺得成架車班人都痴晒線
新女造作都痴根 計算好晒

呢條女好識玩 食野都識搵鏡頭舉起隻叉

個格好撚黑人憎

都係第一季同勇醬好睇 全部都靚仔，好假
最鍾意shyboy shy

有喵亞加入之後好睇左

條女好識玩

娛樂性豐富

喵亞真係好識勾引人
小暴牙病咗就返日本啦，好似婚x哥咁
英仔同AI又會見唔到又掛住嘅，英仔快撚弟執小暴牙返日本

其實AI黎係溝女定做研究

婚企男原來冇存在感囉

反而小暴牙係戀愛巴士既重心， 俾人睇下呢d癲女人有冇人會要

有冇人覺得個劇情推向Tom 會同櫻子表白， 然後失敗

但係好明顯櫻子唔過電喎，咁到表白嘅即係想自己返日本啫。
anyway，且看下回分解

佢都留得耐
想佢快d走換新人

有po相啦

終於有相睇
摩亞instagram啲相影得佢好核突

終於追到live
就快頂唔順小暴牙喇
另外搵返若林正恭做主持啦

幾時再更新 Live咗

逢星期四晏晝更新

又有新一集

小暴牙終於歸隊

AI原來先係高手

一日睇晒s1
前面都冇喊
係shyboy整喊咗我兩次

Shyboy同春日果pair真係好正
睇住佢地成長

阿喵牙竟然...

Ai 好正呀

我覺得小暴牙同ai襯過同英仔囉

小暴牙純粹鐘意英仔個外表之後自己愈踩愈深 英仔之前頂唔順小暴牙鬧交個時既佢

相反ai好欣賞小暴牙發火個時，接受到佢最差個一面 同埋ai係小暴牙唔開心既時候都有陪住佢，同英仔完全相反

我都咁諗 但宜家兩個倒追佢 賭10蚊佢揀英仔

OMG
睇左最新一集,AI好撚SWEET呀屌
希望小暴牙會同AI一齊返黎日本

AI 勁過阿勇咁多

仲以為佢係IT毒撚

成日睇你地講阿勇跟住我係度唸係邊個
原來係漫畫男
睇完之後都已經唔記得左佢既存在

Shy boy同AI都係節目組覺得佢地幾特別
但同時又唔預佢地真係會係節目搵到另一半既人
反而佢地性格仲正常,成功既機率可能仲大

希望小暴牙今次誤會左英仔會揀AI
AI完全係寵妻系列個種人黎

櫻子都好無存在感
都係婚企男d fd黎

我其實好想阿TOm
成功溝到櫻子

因為佢咁廢， 好想佢都有著落

tom咁廢 想佢收皮算

今集ai真係屈晒機 行為講野完全估佢唔到 以為佢真係讀書讀懵左d人
佢講d對白直頭好似電影橋段咁 但係又好自然

AI估佢唔到
所有野都令人好心動 但又唔會過火
睇到我都心癢癢
終於有返第一季嘅質素

Ai同小暴牙一齊應該難d 有好結果
一個又蠢又無eq 一個醒到咁

屌但係ai 真係好勁
可以搵到問題同時處理晒所有野
同埋我今集先睇到原來佢係上海仔

我第一次見到都好驚奇

搞到我不停loop呢集

初頭個個先係度講邊個會鐘意小暴牙，點知4個男入面兩個都鐘意佢

AI有腦份人又好 比我都跟佢返日本

AI個生日驚喜都好驚喜
聽佢講完都感動到眼濕濕

D主持都問左究竟小暴牙有咩魅力咁吸引

好希望小暴牙同AI一對 ，但又唔捨得AI咁快走！剩低嘅個班都好鬼悶

剩低個班之間無咩火花

連純貴都差啲中小暴牙既毒

可能成班人一齊玩得耐，突然無左佢係身邊/有另外一面show比人睇就容易發生呢啲火花

AI 咁屈機嘅

再Loop返就覺得幫AI搞生日個度好好笑
小暴牙應該係忍唔到笑所以先一路伏係度同跑走個時都掩住塊面
班男仔動身想跟班女仔一齊落樓個時影到Tom偷笑

開頭我心諗「屌唔係嘛又嘈交」
點知 件事幾窩心

睇到AI喊真係好正
又要等下個星期4先知結果啦

星期四快啲嚟！！

如果咁都唔接受ai, 真係抵小暴牙揾唔到男朋友

有無人覺得AI好有魅力
好撚man

我都想要AI咁樣既老公呀

真心 AI 有前途過個d 髮型師英仔多多聲

我覺得佢會唔接受AI係因為英仔
但英仔咁岩又搞到小暴牙佢誤會左佢鐘意第2個
咁樣AI超有機會得米

同埋我覺得,未表白前有拖手個D都好大機會會成功
eg.飛鳥 同 醫生
呢2pair都係表白前confirm左大家都有意思

其實一開頭個新仔靚仔係到偷笑先
果陣有d失望 心諗唔係下話 又係tom同小暴牙 鬧交真係劇本
點知原來係為左ai 條氣即刻順返

小暴牙好似一路都無在意 AI
臨尾因為英仔搞到佢咁接受AI真係50/50

都有在意既
見AI約左喵亞,佢都會唸點解AI唔約佢
其實呢招都好高,除左解決到喵亞呢邊之外,仲可以搞到小暴牙唸佢點解唔約佢呀咁

英仔約小暴牙坐低傾計個度都好明顯見到小暴牙個態度唔同左
平時一坐埋一齊就9笑,係咁笑唔停咁
但個次一齊坐佢都無乜笑容,對英仔講既野都無乜回應
就算英仔間接表白,佢個下都無唸其實自己都係同英仔一齊去左3個國家
佢一唸就係唸英仔鐘意第2個問佢拎意見
我覺得呢個係小暴牙自己比自己既一個藉口去放棄英仔

有追開
AI真係好Charming

小暴牙都係因為上集臨尾ai對佢宣戰 個心有轉變

另外小暴牙係自己鍾意既人面前即刻無晒自信 所以諗英仔鍾意第二個

總結 ai先係高手

英仔都未表白個時,佢個態度都已經唔同左
小暴牙都唸起AI一直係佢身邊

不過真係好難講,有時想要既同岩自己既,真係好難揀

如果你只能選呢3條女其中一個， 你會要邊個？

我選櫻子

感覺正常啲
但以節目黎講就存在感低左啲
所以無乜點影佢

喵亞
好想去日本參加節目

AI真係好撚屈

AI真係好積極
英仔都無AI咁積極
唔係AI出聲話要追小暴牙
英仔除左買小暴牙鐘意食既野之外
都無咩行動

喵亞真係好做作
食件pizza都可以係度睇手指呀

之前食隻蝦都係度舉高隻蝦黎聞

成個人都好似謝霆峰咁keep住24小時做作

第二季真係無第一季咁好睇
好擔心第一季最後一位tom
明明都係個好人 但似乎無人鍾意佢

佢人唔係差，不過無優點。
佢由第一季到現在，sofar只係講過佢喊時吸引過人注意，其他時間係小暴牙嘅出氣袋。咁點溝女...

果次幫小郁都幾慘 小暴牙無道歉小郁無感激
之後就變得又怕事又無膽
最叻剩係扮女人

終於等到星期4了

RIP AI

我係小暴牙都唔會揀AI

AI 係高材生, 自己係馬同牛都唔識分既無知女人
去旅行可能都冇問題, 但番到日本後要拍拖 一齊生活 一定暴露晒缺點同 相處得唔好

諗深一層AI 真係唔岩佢

唔怪得一直搵唔到真愛
一個咁真心鐘意佢嘅人告白都唔受
見到個MK飛髮佬幫佢挽袋果幕就覺得好噁心

然後車上面喵牙痛哭果陣 我竟然有一刻覺得佢可愛
佢會唔會係外表OPEN 內裡純情嘅反差萌MK妹

仲有純貴興奮個樣都好可愛

究竟小暴牙想點

小暴牙快d同英仔表白返日本啦,唔想再見到
喵亞真係有少少慘,AI咁就返日本,想再追都冇

第二季最後一個國家
邊個會有進展呢

AI好正呀 失敗咗講嘅嘢都令人好心動
好想溝AI

劇情發展會唔會英仔同小暴牙表白，之後小暴牙唔受因爲佢掛住AI多啲ff

真心麻麻地鐘意英仔

小暴牙喊到7彩，我唸住英仔個時會比啲安慰佢，點知係咩都無做

最大安慰係幫佢拎袋同埋一齊行，似互相照顧既旅伴多過想追人地咁

可能係ai太積極，搞到有個好明顯既反差係度

就算食左檸檬都仲要安慰返小暴牙

明明自己想喊都堅持唔係成班人面前喊，唔令大家傷心

仲要鼓勵英仔去同小暴牙表白，送自己鐘意既人出去

AI真係世界級好男人

Tom由上一季尾到今季全季都仲係度

唔好啦 咁小暴牙要留守到最尾了

我諗小暴牙心入面覺得自己配唔上AI 佢自己都好矛盾
而英仔的確無乜點表現自己 可能無拍出嚟啦
佢而家都懷疑緊自己

唔會又返日本搵返AI掛

可能節目效果真係會有機會好似阿陽個次咁,又係返返去日本先表白
有時D野真係失去左先識珍惜

又要等多個星期了

個人廢冇計

小暴牙明顯想繼續旅行
可恥

根本就同呀陽個次一鳩樣
呢條女真係好撚煩 又醜

成齣第二季都比個八婆搶晒鏡頭，搞衰晒

暴牙巴士
第三季仲有佢真係罷睇

你老母條八婆仲唔撚走
留ai好過睇八婆

屌 暴牙幾時走呀

無左AI已經無繼續睇落去既動力

Ai 值得更好
又暖又醒...好正
呢季快啲完..
希望下季唔好再出現小暴牙

下集有shyboy出現

下 個預告好似係shyboy做新人加入咁既

但最後一個國家啦喎，仲加入黎做咩

如果shyboy同春日都散真係唔再相信愛情

好彩無比你講中

好彩 嚇死 以為個導播收左皮之後新成員就係佢
櫻子跳舞果陣好靚…

又係為左小暴牙
今季小暴牙變成主角咁

個導播完全似係阿勇返生

呢輯第二季係二十年戀愛巴士嘅污點，dllm 圍住條八婆轉，都唔知做乜撚要比佢再返來

快撚d同英仔表白然後躝啦 仆街
推完ai又係到扭屎忽花揀唔定

就算冇新人加都好，
都唔想再見到小暴牙，
條八婆真係好黑人憎，
唔明做乜咁都有兩條Love Line比佢

家陣仲睇緊第一季，裕ちゃん同飛鳥表白真係好感動，睇到喊不過追post又話分咗手，好可惜
btw 郁ちゃん可愛，感覺要戀愛了

屌個個crew 加入真係好好笑

Dr morimori 同莫亞係咪分左手
Ig 無出現過對方 仲要無follow 大家

Ai 係ig 會打中文

有出現過 之前有人cap過圖
morimori去左做船醫唔係日本
AI ig係咩?

Heisen_kano

咁有無呀勇IG

有無喵亞ig

搵唔到 但係我搵到呢張相
我認我好撚八

屌你副眼鏡成個七星俠咁

阿勇有twitter

Ai真係好正好識冧女
邀請約會個方式同拖手都好自然 小暴牙拒絕咗佢實會後悔

我唔知點解比喵亞個樣吸引咗
雖然係有啲心計幾奸咁 但佢都唔係睇樣揀男友
反而係睇得出Ai好識照顧人而鐘意咗佢 後尾喊到咁都幾純情
不過喺枱底幫Ai小腿痴膠布果下好心寒點解會咁奸咁都比佢諗到
我覺得正常男人比人咁樣對待都好難唔心動 有身體接觸仲要得佢地兩個先知

好心急好想快啲有下集睇

希望AI快D會搵到女朋友啦

笑撚死

仲有2日就可以睇到新一集,應該播多兩三集就完

埋尾要睇Tom 同櫻子呢pair

條八婆走啦，連純貴都唔放過，dklm
見到shyboy同春日真開心，好sweet

日本啲人已經搵到暴牙最尾同邊個一齊左

上星期搵佢地IG果陣我已經比人劇透左

奶撚哂野

有無link?

一見到SHY BOY同春日咁開心就想喊

唔該晒~

好甜蜜呀

唔係掛

感覺春日真係真心鍾意shyboy
因為一直都硬係懷疑一齊返去係為話題為收視嘅手段

英仔真係抵9死

拖拖拉拉，以為自己黎旅行咩屌

但另一對裕同飛鳥就

見到佢地幾個都唔開胃
好彩小暴牙無揀AI
唔知AI睇呢集有咩心情 見到小暴牙條八婆+英仔條廢柴

暴牙巴士

依家埋尾睇埋廢9 Tom告白就ok
其他wfc

LM

依家係等SHYBOY返黎同佢地班廢柴曬命

唔好再講啦

AI真係好撚慘

啱啱睇完第一季,一開始唔係幾鐘意shyboy但係睇睇下變左支持佢好想佢得米,最後表白嗰度正到

貓亞真係好高心計

有新一集未， 想睇廢Tom 成功

未表白呀

逢星期四出

唱個首歌真係好正

有幾多個人真係曾經試過好大聲咁講「我鐘意你」黎表白

聽到佢大聲唱「喜歡春日」個度感動到喊左

小芽真心正
樣靚大波性格好
但係佢ig硬照冇咁靚

有無人知呢一季既戀愛巴士既配樂係咩？

有一段配樂係shy boy同春日係巴士到默默咁喊

定其實係主題曲既純音樂黎？

好鍾意shyboy同春日呢一對情侶
好開心見到佢地節目完左之後依家都仲係一對
好感動呀

好感動既係
佢地經過左重重既錯折，重重既難關後最後可以係埋一齊
因為呢d錯折，佢地既感情就先可以變得咁真摯

咁睇套野應該係5~7月拍wo
你睇d ig 全部都係5-7 月無post 過野

非常好，唔好理個八婆，TOM加油！雖然我覺得都係衰嘅多，不過可能得呢？反正櫻子無乜好揀，再唔揀就自己返日本了。
Shy同春日好sweet, Shyboy成熟咗好多

tom真係出黎搞笑 睇完又收返埋個蛋糕
佢似收皮多 都無好好表達自己咁講完句野就走左

Netflix 仲未出既

Tom做咩唔跟shyboy教佢咁講
明明sakura就係要自信同霸氣男
一定會令佢幸福咁講大機會好多 依家等收皮

出咗啦

有無人覺得春日其實幾似李亞男

唔知點解，慢慢愛上左春日
明明佢唔算係一個靚女
但望住佢既相，再繼續睇返佢同shyboy既片段
覺得佢好吸引 好靚

另外唔知有冇人發現，喺第二十集shyboy同春日喺巴士上邊默默無語各自流淚，同埋第21集shybo向春日表白嘅時候都用上左主題曲做配樂。前者係用鋼琴，後者好似係用咗電子琴？。
真係覺得好正，同一首歌可以有咁唔同嘅體驗，唔知大家知唔知網上邊有無出處可以聽到呢兩首配樂嘅完整版呢？

加油呀Tom!!!!!!!
Shyboy春日好sweet

呢個真
初時最靚仔阿貴走左換入shyboy ，差勁遠
仲心諗條友咁鳩點可能match到
春日對佢有好感後都仲猶豫過揀shyboy定Tom
偏偏春日鎖定後佢自己又走火入魔
到最後靠自己做返個真男人
勵志毒撚溝女神
條storyline真係連續劇都寫唔出

好感動見到佢地依家仲係好sweet

岩岩追完雙層 巴士追S1定S2？

S1
S2可以唔駛睇

S2要睇埋19集最後同20集春日同shyboy 既片段
好sweet

戀愛巴士應該SET 個 參加限期
有乜可能一直搵唔到戀愛對象就變左免費窮遊

好似一開波個公務員知自己有限假期
主動出擊追女仔， 佢一走左之後變左男性好被動, 追女仔步驟都SHIP 左， 直接表白

純貴好得意
爆牙死開啦 仲話導播樣衰 又唔睇自己個樣...

純貴同班細路玩加唔少分

佢玩得夠放令成套野歡樂咗好多
相反其他人好拘謹

TOM好努力好生性 希望佢今季成功啦!

shyboy 個眼神 由散漫變到有精神
完全睇得出佢靈魂有成長

終於追到最新一集，見到shy boy同春日咁sweet真係好感動，希望下集廢tom都可以成功

真係好sweet
真係好想知多d春日既近況
可惜無佢既社交媒體

睇完第一集 shy boy真係好正。

第一集就有shyboy?

第一輯

我迷上左shyboy春日

預咗Tom會收皮，櫻子嗌落車時我重諗唔係後悔下話... 乜而家可以話走就走咩？
八婆小暴牙快啲死啦，快啲表白返日本啦

係咪第二季都會就黎完?

應該係，唔知拖乜死都唔完，我諗等小暴牙自己收皮就會完。

大家覺唔覺首主題曲愈聽愈好聽 同埋好洗腦

點解香港拍唔到一套類似既野, 應該成本唔算好高 又會幾受歡迎同埋有時都幾有教育意義

係呀我都好鍾意首主題曲
另外唔知有冇人發現，喺第一季二十集shyboy同春日喺巴士上邊默默無語各自流淚，同埋第21集shybo向春日表白嘅時候都用上左主題曲做配樂。前者係用鋼琴，後者好似係用咗管弦樂？
真係覺得好正，同一首歌可以有咁唔同嘅體驗，唔知大家知唔知網上邊有無出處可以聽到呢兩首配樂嘅完整版呢？

屌佢老味, 成季唔知睇左啲咩, 仆街改名做暴牙巴士啦, tom收完皮又講返暴牙, 唉

今集直頭一路睇一路心諗完未呀
Tom表白已經唔係好感動
之黎又講返小最牙 成20分鐘講佢爬山

小暴牙究竟係咩心態， 真係諗唔明

睇埋tom收皮 今季已完

無工返， 參加節目當免費旅遊
難得成二十集都仲係度

裕同飛鳥散左啦？
Btw 小暴牙好撚煩

條八婆係玩足第二季全季再加第一季一半，簡直係節目污點，賣唔出就自己好躝啦，重要扮晒感動位要上山，正港女

裕係唔係無ig?

Shyboy頭先ig開live
可惜聽唔明

Yuta.otaki

Thanks

我覺得櫻子知之後要爬山， 即刻落車唔玩

我覺得結局係小暴牙同純貴告白後收皮， 跟住小暴牙直入第三季

如果第三季有佢我唔睇lu

AI又有肌肉又叻 係男都想比佢屌

有冇人知moa同醫生係咪分左手？

終於追到live 睇到小暴牙話中意純貴 已經冇唸過ai 真係
屌 好彩你冇同ai一齊炸 唔好害人
好中意ai
而且唔理解點解櫻子會落車？

搵鬼睇咩

櫻子想走好耐，見到車上面嗰幾件無個揀得落手，搵個藉口走啫

又係嘅 都到最後一個國家 又好似唔會再加人咁

前排用左兩日睇左第一季
而家開始緊第二季睇到第五集
雖然無第一季咁好睇
但阿勇呢段其實都唔錯
小暴牙就快D死啦
幾個男人都好垃圾....咁多人無人控制到暴牙...
我屌...佢咁既樣...真係唔撚明有咩人會鐘意佢...

聽日好似已經係最後一集
要睇小暴牙發功了

加極都係d毒撚監制

聽日就係小暴牙endgame

係囉 之前阿勇已經搞到唔想望個畫面
初初好唔中意喵亞 覺得太bitch
但之後見佢比ai拒絕同道別個日喊到
好想睇喵亞溝ai

係就好 唔撚想再睇佢

正常都分手
一個係公廁 一個係醫生
價值觀未必啱

屌

點解會簡呢種閪女人 純貴真係無眼光
佢同ai呢兩個好男人都冇眼光啊

垃圾，睇到佢話自己喜歡小暴牙已經唔想睇，唔潔身自愛

我懷疑係劇組要比個happy ending 個八婆比錢要純貴做戲，一啲都feel 唔到佢真係喜歡隻八婆

但睇小暴牙ig d相 當時仲要影左4張相
同埋佢地之後都有dating同小暴牙生日有送花？
雖然完全feel唔到佢都中意小暴牙

但係今季三對couple得呢pair有po ig講返近況

diu 結局真係咁 改名做小暴牙特輯啦
個景咁靚 你大頭小暴牙 見到佢兩個kiss真係唔開胃
純貴究竟咩心態 其實一路都好似無咩表示

依家睇返喵亞幾得意

我覺得係真既

如果本身純貴唔係好鐘意小暴牙既話，都唔會影4張即影即有，有三張都係佢錫小暴牙

睇到佢地ig d相都覺得佢地幾sweet

小暴牙應該想公開好耐
ending一出街就即刻post

佢地都應該一齊左最少半年

我不能接受

比社長讚左ig個post

醫生ig story有po同moa,之前呢度有人貼左圖

唔理點都好,下季終於唔洗見到小暴牙

仲有下季咩

第一季完左夠以為唔駛見到佢啦

原來又真係有下一季

見到好き個下真係屌出黎
快啲完咗呢季

最新

正呀
咁係秋季播放 定秋季先開始拍

我知 但係個次之後佢兩個ig都無左po大家 包括story
利申：留意開

我知 但係個次之後佢兩個ig都無再po大家 包括story
利申：留意開

純貴都有
兩個瘋狂放閃講真暴牙執到啦 英仔好撚慘

好意外純貴會ok 可能一開頭係諗住試下夾唔夾？
如果係真嘅唯有祝福佢地 雖然真係好唔襯...
計埋s1成4個男人鍾意小暴牙 可能我地觀眾唔知佢私底下性格
始終佢地係日對夜對 雖然成日好爆
但工作人員都鍾意佢嘅話我諗性格真係好好
就算tom之後都有同佢fd返 點都好過喵亞哩啲一睇就勁機心嘅人

佢地連對方ig都冇follow應該係分左手？

本身都唔夾
成日覺得只係想返日本有少少好感就算

感覺醫生同tom感情更好有個片頭佢地錫錫

有冇人同我一樣一開始好唔中意喵亞
覺得好bitch
但之後知道佢中意ai之後就開始洗白
覺得如果佢係視小暴牙係對手,所以撚鳩佢都覺正路
而且ai走左之後佢即刻頹左好多,個妝hea化好多

AI 走咗其實佢唔想玩啦，當免費旅遊

其實𣈴亞後期覺得佢幾得意

我都覺咁的確冇仔比得上ai
純貴雖然都好男人 但不及ai咁細心可靠
如果佢有join第三季就好

想ai join 第三季

頂我都係

唔襯咩

我覺得小暴牙無乜腦，再夾埋小學雞字加搞笑純貴幾好喎

佢地個樣同栅牙都幾似，我覺得個樣黎講都幾襯喎

如果小暴牙同ai既話咪仲唔襯

係英仔自己on9,
小暴牙鐘意自己個時，又避開人
有ai進攻小暴牙都仲係度7下7下咁

成個過程都幾被動，好似要小暴牙踢佢一腳先識郁一郁
除左小暴牙病左無參與個時買下零食比小暴牙之外

相反純貴都會做下on9野搞下氣氛，氹下其他人開心

佢出奇地體貼溫柔 講起都掛住佢

明明一d都唔靚仔 但成日個腦唸住佢
唸起佢叫小暴牙換手拎飲品 然後拖手
仲有佢同小暴牙講個句：你哭的樣子也很可愛呢
好似睇緊日劇啊屌

講得好岩 其實由純貴叫佢呢個時候唔應該比小暴牙自己一個 個到開始已經
難怪會中意純貴 純貴知女人心
同埋英仔嘅所謂會企起小暴牙個邊
明明都係得把口講 但小暴牙都濕撚曬咁

小暴牙係連馬同牛都分唔出嘅mk妹
就算一齊到最後都會好快散 個人覺得

是但佢，第三季唔好再見到佢就得

因為小暴牙鐘意英仔個殻姐
兩個先岩岩識無耐就對英仔沉哂船咁
同第一季鐘意阿陽同阿裕一樣咁on9

今次識純貴，相處左一段時間先至鐘意佢
而且純貴都成個大細路咁，同小暴牙呢啲係個腦未發育既對象一齊都幾襯
因為兩個其實都係係同一個level

好鐘意睇佢地瘋狂放閃

除左shyboy個pair之外，其他都無乜放閃
唔知其他仲係咪一齊緊

小暴牙都有人要， 咩世界

咁講好賤 但好啱
其實俾邊條仔俾小暴牙都好嘥

覺得純貴幾靚仔...
就咁電視上睇佢好似好溫柔 睇佢ig似fuckboy
但佢唔信女人又偏偏同小暴牙一齊
感覺小暴牙係得到咗一排就會厭再搵另一個

純貴好靚仔

開頭唔覺得佢靚仔但係越嚟越靚仔係咩事

可能就係因為小暴牙應承左佢會陪佢上山頂
小暴牙有畏高都克服到就感動到佢掛

小暴牙返返黎日本有打扮下都唔錯呀
可能個妝同衣著問題
見佢去旅行成日著住對師奶拖鞋

我都感覺佢厭左就會搵第二個

兩個字都唔識寫
但講真 講個殼純貴咪仲靚仔

仲要成個大細路咁搞氣氛同把聲好溫柔

星期四先岩岩上架，大部分人未睇，暴牙就已經出IG劇透，好多人留言屌鳩佢

純貴應該係讀書好廢既人黎
啲字寫得唔靚，又成日寫錯或者唔識寫啲字

我地眼光就覺得佢靚仔姐
但日本妹眼光唔同
好似阿陽個種賓仔樣，小暴牙都覺得好撚靚仔

咁人地都可能想公開好耐呢

由旅行到返日本，再等後期製作剪片
再每個星期先播一集

如果拍哂先播黎講都等左成半年先公開得

佢唔係一上架個一秒就即刻post都算係咁啦

所以其實佢同小暴牙同一個世界
我覺得唔係囉 主持人都話純貴靚仔
擺明係小暴牙眼光有問題
阿陽真係勁賓仔

正wor 下季去非洲

好期待

最好搵返奧黛麗黎做主持 第2季嘅男主持唔夠互動

s2得shyboy果半集係最好睇

真係唔知做乜9

純貴咁就俾小爆牙食咗

其實我覺得成季緬甸最靚仔
純貴第二
本身好鍾意緬甸嗰pair
不過應該係流料
玩弄感情

緬甸明顯係搵女食啦，有個傻妹送上門，快快手返日本爆房

Diu 呀勇

小郁仲慘
第一次拍拖俾條賤男玩弄
幾大陰影

佢地兩個都無用ig?

3pairs得小暴牙個pair係仲明顯健在

其他個啲真係唔知生定死

緬甸有ig
見佢幾風騷
又有同terrace house個滑浪仔聯誼

Shyboy同春日一直都好sweet

佢ig 係咩

有無擺到同小郁既合照上去？

第一季好似都係得佢地仲keep到

myanmar_2019
無放過

佢個樣同髮型真係keep住好薯

岩岩搵到小郁既ig
7pon22
有follow緬甸，但緬甸無follow小郁

我見到緬甸有follow佢喎

上飛烏ig睇啲相 仲以為認錯人

我係小郁ig禁就無

仲有like佢d相

成日覺得飛鳥好似好污糟
佢黑得唔好睇
又好似有鬚咁

我無follow緬甸
因為對佢無興趣

我係直接禁入去follower去search的

哦 不過就算有互follow都唔代表d咩
有無人知佢地係咪真係散左
好撚8卦

佢地有無分手我已經無興趣知

唯一關心既係shyboy同春日

我都係

咪好好地咁
得佢地同小暴牙嗰pair會不停放閃

幾時去非州啦

兩季加埋有四條仔鍾意小暴牙
有冇可能呀

小芽 同 婚企男 見到佢地ig有合照
婚企男同小芽 應該好仔好女黎
不過內在肯定係毒撚 婚企男除左唱歌果段，真係完全無對白無鏡頭

唔記得小芽咩樣

小芽雖然落妝好大落差
但係覺得佢應該性格好好

一開波最靚女果個
F奶果個

睇到最後真係屌左一聲
由頭煩到尾

落左妝 個落差都唔算太大啦，係個面色白 蒼白d

我記得好殘又好似飛鳥咁黑
但佢真係好女仔黎 比我一定應承同佢返去

我岩岩睇到小郁出場 好正

其實都幾似d腹黑女
同埋真係做足哂門面野既人黎

屌，睇左第二季第一集，比小暴牙嚇撚死
咁厚面皮又重新試鏡

小郁都幾討好

係咩 我覺得佢似真怕羞斯文

岩岩追到 阿勇表白失敗
如果佢生靚仔d肯定得米

終於睇哂S1-S2
第一季真心感動，猶其係shyboy知自己錯再表白，同埋丫裕個人醒左咁表白飛鳥

第二季，比小暴牙入番黎真係錯誤，佢明明就有情緒病，人地做野唔合佢野就屌尻人，一哭二罵三上吊 透唔撚到氣咁，加上為人花心，見人靚仔又話心動，人地關心下佢又心動，男就話花痴姐，佢就草痴 又出手打人

最後Tom 專心做蛋糕真係好型，佢真係輸經驗,我諗送書/蛋糕表演好小小可能有唔同結局，去到最後 真係feel到佢成長左，平時byebye一個人 都喊到九彩，今次比人當面reject同byebye全部人都強忍，真係最後大爆發成長 。

另外好佩服佢出口駁 個哨牙婆咀，之後八婆出手打小郁又係佢出手 擋住 ，雖然係大喊十,但都好過身邊果幾個懦夫（醫生，緬甸）

由一開始覺得佢廢，到最尾個表演真係好大反差

tom， 我真係真心祝福你搵到個同你相愛既女朋友

巴打你煲得咁快
琴日先話睇到小郁出場

呢度係味都係飛主持對話黎睇

我認同
其實Tom 一啲都唔廢， 起碼佢係應該出口出手既時候有挺身而出
反而咩醫生緬甸個啲先廢，佢地只係想置身事外，食花生，唔想破壞自己形象
暴牙發酒癲個陣如果啲男人出口屌鳩佢，我敢話無人會怪佢地多口， 而係該做既事
之後呀Tom 其實真係成熟左好多表白失敗唔係佢問題，只係我覺得櫻子應該係想揾個事業有成既男人

連個臨時拉夫既編導都多對白過婚企男

如果Tom 第三季返黎我好支持佢搵真愛

婚企男唯一貢獻係唱歌令到全車人喊

我反而唔想 ， 係觀眾角度我想睇啲新面孔

其實佢堅強左都夠啦，希望第三季唔好再搵花 瓶就真，一開頭果幾條仔真係唔掂，又唔出聲又貪靚小小男子氣概都無，人選同第一季差好遠
shyboy唔洗講，裕同社長，雞胸男都夠 Man先。加上又有個人風格加特色
第二季得 tom,ai,毒撚勇似男人

仲要成班友都唔知喊乜

班女話佢地朝早照鏡仲耐過佢地

本身我覺得社長麻麻地
但對比返第2季 佢咁豪爽 有明確目標先係架嘛
第2季成班都唔知係到為免費旅行定乜

英仔睇到人都炆
淨係識gel頭
唔覺佢有幾主動過追女
唔知去黎做乜

抵佢溝唔到女
Ai走左都仲唔出手

本身兩情雙悅都可以錯過
唔知係咪黎r旅行去

見到緬甸溝到女，仲失望過勇/tom 表白失敗
呢個世界真係講樣

推

睇到最尾覺得喵亞好可愛
不過敗筆真係小暴牙 爬山呢d危險活動唔係你想去就大晒架喎 你體力唔夠比教練叫停又係度嘈嘈嘈 睇到好燥 8個國家中意過6個人真係笑左 純貴係咪盲

睇完第一季，好感人好催淚

諗緊開唔開第二季睇好，見你地話第二季啲人又假，小暴牙又煩膠但又想知小郁最後點

唔洗睇第二季了
留個美好回億
等第三季

第一季真係好神，個個啲性格都好可愛
睇完依家仲空虛緊，好想有機會搭戀愛巴士呀

我睇完都好空虛

笑撚到我仆街, 前一集唱歌後一集就退出
然後SHYBOY聽到婚企男退出個樣真係笑到我仆街

BTW, E排SHYBOY開左個全國音樂會婚企男都有去

佢地真係好好感情
好想見到春日

第一季睇節目前嘅日常片段
都睇到佢地係真心friend
第二季真係毫無交流

小郁真係好正
我女神

岩岩發現 shy同春日分左手
Ig下面有人話春日加拿大留學到識左知加拿大男朋友

下 唔係掛
shyboy頭先ig有開live 唔識日文唔知佢講乜

好似因為分手仲搬埋屋
小暴牙ig都有講

唔撚係呀嘩

係咪得日本netflix先有得睇非洲篇

下出左啦？

5/10開播？

出左啦 日本netflix

5號netflix 播

咁香港有無得睇

用vpn 連日本開netflix 有非洲篇睇，已經播咗幾集了，我未睇，不過呢期啲囡好似幾得。最重要係無再提小暴牙，不過只有英文字幕

點解香港netflix會無得睇？ 比viu買左？

呢樣就唔知lu

我估佢想上曬先一次過曬返係香港

小暴牙分左手未

睇佢同純貴個blog 好似已經分咗

有邊對仲一齊緊
好似散哂

Shyboy

1月30日先出

有得睇了

多謝你提我
我本身記錯31號

非洲篇

想討論又唔怕劇透

果然ainori 最正
除咗食仔食女之外
會有當地文化同賣下啲戀愛以外嘅感動

其他戀愛節目畀唔到嘅綜合性感動
第二集已經覺得想喊

嘩多謝提醒
屈係屋企終於有野煲！

上左啦

後日放假連放3日 等我一次過睇哂

等左成年啦

上咗啦！
今次啲人幾高質 個個都唔差

每集得20幾分鐘 好短

好彩有成廿集睇

BTW 個U-ZI好煩膠

放多幾日可以煲曬佢

冇小暴牙就得

今季D女個烏茲on99咁

cut screen 都唔想見到佢，成個第二季比佢搞死晒

正

燒賣係咪做媒
自爆埋去hg 2Q 賓周都損

又肥又醜又煩

蘇蘇好撚正煙嗓

蘇蘇好gfable
煙嗓果種直腸直肚都好吸引

煲哂 燒賣變得都幾多 換左髮型即刻無咁毒

啱啱開始睇
想同燒賣加油

盧安達果集睇到喊咗
個得個女人好偉大

好耐以前咁多輯嘅戀愛巴士係咪睇唔返啦？
搵極都搵唔到

痴線今季屌打晒前兩季 正到

冇咗爆牙好睇咗好多
今季除咗第一輪個烏茲 全部成員都幾討喜

岩岩睇曬 最尾個對好正

煲晒了
呢個節目真係世界級

我都睇完啦
真係好撚好睇
今季喊咗我好幾次 好多個位都好感動

好感動
佢個驚喜 邊個都跟佢走

女仔問問題個part都好正
可愛到一個點

最後嗰對好感動呀
睇到中期時候以為男方會一直冇乜進展(好似第一季阿陽咁
估唔到得咗

好鐘意個女仔果種性格

其實睇咁多集佢真係又搞笑又好人
但係個樣太輕浮唔係幾接受到

今季真係屌打上兩季，好好睇又搞笑又感動

睇藍喵ig想搵下有無泳衣相既人舉手

然而得一張背脊

佢明明本身都靚
IG P到怪怪地咁個鼻

終於睇完，燒賣加油呀

睇完非洲真係好正
有搞笑位有感動位
完爆第一二季
尤其係第二季小暴牙復活
我諗極都諗唔返第二季睇左d乜
樣衰格又衰 搞衰成套野
今季第一對第三對情侶都好正
d女又可愛

小爆牙真係好趕客
諗住好有節目效果

今季MK佬娛樂感屌打佢

呢季係最後兩條女比較無存在感，一個爆咗鐘意八木之後已經無入過鏡，其實認該踢佢走，嘥咗個位。南喵其實都無乜戲，一副等溝樣。

阿英加入有少少敗筆，不過最後因為佢所產生嘅友情線好好，算啦。

唔該以後唔好再放啲有限時嘅人來參加，你趕喉趕命咁去溝女，好無heart

藍喵爬山全妝幾好笑
我諗冇踢跳舞女係因為非洲篇就完廢事再加人
因為最後都係淨返佢同肥仔

第一條友趕頭趕命 真係想佢快啲走咪浪費時間
仲要勁自戀

藍喵好可愛
估唔到mk佬死lur會lur到佢應承
大便大臣同搵巫師都笑到仆街

我都諗住佢一定失敗
點知lur到應承
不過返到日本似冇咩下文

佢地嘅感情太薄弱喇，完全無build up 過，係MK佬搵舊石比佢感動過一點點，藍喵完全無表現過鐘意佢，係最尾表白用口技夾硬扭贏咗，預咗佢未上機就後悔

講感情諗起最尾果對
好Sweet

睇完第三季，覺得藍喵個pair 遲早分手
個人感覺係我對烏茲/王子呢類草食男好反感，覺得佢地太柔弱同好造作
睇返咁多季，今集既genovi ，上季既社長、AI, 第一季既呀裕、雞胸哥、shyboy ，呢類man既男仔先正

用左十日連追3季戀愛巴士真係好正,旅遊+愛情,完勝依家為博上位而去的Terrace House
最中意shyboy/春日同joykun/煙嗓兩對兩對都經歷過高低起跌、互相猜度,旅程中大家可能行錯一步情感可能就會走遠了最後能一起實在難得,好很感動